將兇器 交給我 由我去直插心海

d詞邊個作 咁撚on9

林若寧